{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044902",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "오군포차 본점"
    },
    "text": "華城市東灘循環通り28道17 316洞から2階B201、202号に位置したオ君砲車2号店はTV番組の生放送・トゥデイに出演したレストランで、社長の思い通りに(盛り合わせ、貝焼き)をはじめ多様なメニューを提供します。カラスボヤとサザエの刺身はそれぞれ25,000ウォンで、山干した大正海老の刺身は35,000ウォンです。 白つぶ貝のサムの価格は35,000ウォンで、白つぶ貝スープと丸ごとつぶ貝スープはそれぞれ28,000ウォンで、ワンホタテ蒸しは35,000ウォンです。 また、生きている大正海老の塩焼きの価格は50,000ウォンで、海鮮チヂミは20,000ウォンです。 オグンポチャは、常に新鮮な材料を使用しておいしい料理を提供し、お客様のご愛顧にお応えするために最善を尽くしています。 五軍屋台を愛してくださる皆様に心より感謝し、これからもより良いサービスでお応えする五軍屋台になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店は華城市東灘循環通り28道17 316洞から2階B201、202号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店では、盛り合わせや貝焼きをはじめ、多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カラスボヤとサザエの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "カラスボヤとサザエの刺身はそれぞれ25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山干した大正海老の刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "山干した大正海老の刺身は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白つぶ貝のサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "白つぶ貝のサムの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白つぶ貝スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "白つぶ貝スープの価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごとつぶ貝スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "丸ごとつぶ貝スープの価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンホタテ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワンホタテ蒸しの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生きている大正海老の塩焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "生きている大正海老の塩焼きの価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮チヂミの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店は常に新鮮な材料を使用しておいしい料理を提供し、お客様のご愛顧にお応えするために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどのようなお店ですか？",
            "answer": "オ君砲車2号店はTV番組の生放送・トゥデイに出演したレストランで、社長の思い通りに多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店は華城市東灘循環通り28道17 316洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店では、盛り合わせや貝焼きをはじめ、多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オ君砲車2号店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "オ君砲車2号店のメニューには、盛り合わせや貝焼きをはじめ、多様な料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 616
    }
}